Esta es una prueba 

Agregando una segunda linea para evidenciar el flujo de seguimento en git luego de ser adicionado a la caja de preparación con un cambio preparado

agregando una tercera linea en el directorio de trabajo como un cambio no preparado

